中意既女仔原來好性濫交

佢口中所講既佢唔係咁...係最近佢先坦白..
可以點
屌又無我份. 又要比人呃. 我又唔捨得斷聯絡
唔好話唔係真. 佢打左比我直接聽住佢比幾個男人屌

識左好耐哪

3個月左右

咁癲...要你聽住佢扑嘢

仲要幾個男人屌佢1個

對方對你點先

冇戴套？

睇你接唔接受到一齊屌 btw性濫交可能係病 有得改善既

佢聲稱有好感. 而且佢唔中意傾電話都會同我傾電話.

無

好灰. 作為男人. 佢又靚又大波. 我都想屌
但心理上我好心痛好心酸.原來佢每日都比人屌緊

好大機會染病。搵返個健康d嘅(心理，身體）唔好咩？鐘意佢d咩

性格上佢好似我初戀. 亦都有溫柔就我既時候
外表上佢真係好正. 又有大波波又白

肉便器，
識過第２條新女啦ＯＮ９仔

好膠
但我扯左
建議樓主快同睇AV啦
呢D情節AV大把

屌 真人真事
我心情好複雜你明唔明

點解比人屌緊會打比你？

咁不如叫雞，又唔洗負責

佢話想比我知道佢係咩人.
又要PHONE SEX住比人屌. 佢係用玩黎形容

再了解下先啦

佢係唔同D 中意既係唔同D

吓好撚顛喎 佢係迫你聽住定唔小心俾你聽到？

了解有咩用
佢日日都比人屌緊. 今晚又係
次次都唔係單對單. 我好心痛心酸
但又想有份屌
好唔明樣靚身材正又有學歷點解都要咁濫

佢原意想PHONE SEX

即係唔小心俾你聽到？

係特登. 證明佢真係唔係好女仔. 真係比人屌緊

真係好中意既 咪諗下改唔改變到佢 唔想曬時間 就搵另一個

介紹比我ok?

除左 中意
其實都夾帶住一種妒忌心定唔甘心.
我當佢寶. 佢日日都比唔同男人屌緊 而又無我份

哇淫到咁？巴打唔係講笑佢呢啲係病黎 你睇下佢細個有冇咩經歷影響佢好深

我就覺得如果有戴套性濫交，就好似聽歌睇戲咁，不過係一種小眾娛樂。但唔戴套就真係幾唔安全。佢有病你肯唔肯陪佢醫先？

節省小小喇～

真係識人有呢種心理病 睇完醫生同counselling 好返

扯左

咁又無問過..
但我SEND過相我睇. 我見到有SM道具

琴晚聽住佢話安全期. 可以射入面

你接受到就一齊
接受唔到就早啲放下啦

建議樓主去睇睇妄想症先

你又接受唔到，又無份屌
仲有咩要諗

好唔甘心

即食

點識？

想識？

支持樓主埋單真愛

雞嚟

唔係講笑我問過
有冇機會比我又約下你
佢話應該唔會. 淨係中意肌肉男

好撚靚女又好撚大波
月入又唔差

女人就是雞

相

即操

我問過我操大隻之後呢.
佢話到時先算
但我睇佢比我既片. 又唔係好大隻姐D男人

咁目標明確 就開操 操完屌到欲仙欲死

nurse?

no

做咩

操完都未必可以約到.
唉好唔甘心 其實我同佢上網打機識
係好多時會傾電話. 一齊玩咁.
佢話上網識人要識一段長時間先會見. 所以其實未見.
但人就係咁 單憑傾計可以產生感情. 加上佢比我感覺好好
但原來佢份人唔係佢所講既咁

問下佢係點識返黎啫 唔係話我想識

招婚姨？

哈哈 可能樓主食唔到 你得呢

揾嗰個啦,唔值得

乜咁前衛

樓主唔係話唔信你，但你圖又冇link又冇好難叫人信服

咪又係外表

唔係既 樓主話性格似初戀 初戀呢味野 好難放低

接受唔到就及早搵第個啦 人地鐘意做愛玩男人唔通唔比

性濫交

但睇佢留言好強調大波白同靚

NTR

仲好，床上功夫一流

都係 好多女上床死魚咁

以為呢d情節av先有，點知出現不突止，唔係外國仲係香港 如果係真人真事，樓主應該係不忿道氣遮，詳情可參閱返35成群個阿雞

點解要迫自己接受咁傻仔
傾下計當交個朋友咪算
勉強冇幸福

建議樓主先同個女仔做body check如果冇事就轉做SP啦唔好擺太多時間同心機

點解我睇唔到

直接問佢可唔可以join啦
八成都答應妳

佢係咪有咩心事，成長期間係咪出過事
如果傾到咪了解下

多p都得 sm普通嘢啦 巴打有機會了解下 可能之後得到佢個心之後得埋佢個身

你都做佢sp咪得

有得屌

佢照舊日日扑 多碌棍 一齊fun

樓主:太唔公平喇

佢沉撚左啦

假

唔知真定假
但如果真，就快啲走啦巴打
屌佢老母啦咁嘅西女人on99

想係真 想識

大波淫底

真人都未見過面
你係兵黎??

其實係咪女黎都唔知 可能係巴打

要強姦

條女好輪姦

整定個生炒骨先啦

係時候move on啦樓豬

定係你甘心做個綠帽奴

屌一咪算😂

重點：無樓主份

返狗屋啦

不完美，可改善

綠帽都唔知要戴幾多頂

借黎屌下ok ?

見都未見過就叫生叫死
你拍過幾多次拖？

我依加就係同樓主差唔多情況

我鍾意嗰條女一開始我覺得佢個樣幾清純
外表同談吐之類又係我鍾意嗰類型

屌你老母私生活又係好鬼癲，周圍蒲、又好撚濫

我嘅理性話俾我自己聽應該要放棄
但係已經踩撚咗落個氹入面好難走返出嚟

做sp算啦 條女本性難移你改唔到佢
更何況你有啲難接受姐係根本你無咁鐘意佢 係你本身諗得佢太好啫

有冇咁正吖？

我覺得樓主未見過佢就好似依加咁灰嘅原因
正正就係因為未見過條女
所以對條女嘅幻想無限延伸咗

唔會推薦樓主你繼續糾纏
我會建議直接以後唔好再同佢聯絡

屌埋一份囉

介紹俾我，等我幫你屌醒佢

諗辦法屌埋一份，做佢sp

氹多佢一排，搏下有冇得屌

有得睇女神扑野都叫做好過無呀
不過多p 屌就屌好屌姐 做你條女就唔好
打個飛機叫隻雞 聖人模式啦

友達。。。

典解企唔比梨屌？

圖又無張 點討論？

諗真
識親啲叻女都性濫交
一個拖住一堆

聽到扯撚咗 不如介紹比我識 多碌棍

咩叫做叻女都性濫交？

叻女嘅定義係乜？溝仔叻？

點解你唔可以屌埋一份？

圖都冇張，講春阿？

即係高學歷 高智商
Dse三十分以上果啲吖
識一堆都係咁

醫科生？人哋對人體有興趣都有罪？

做兵啦你

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

咩都有
Law嘅有
G bus又有
乜乜therapy都有
好老實 一見到呢啲女 撩佢嘅頭一個鐘內 實撞下佢個波
咁多次 係一次都未見過縮 撞返轉頭就大把

人地當玩仔咋

中出即飛都驚有病 不了

正

人哋大方得體啫，唔通就去縮咁小家咩！

有乜可能啊 如果好似樓主咁講佢對你有好感咁應該係就算你唔大隻都會肯扑
應該係想吊住你咋？

我可唔可以屌你屎眼.JPG

其實好多人女都係咁，尤其係結左婚果d所以係好恐怖

同埋呢啲叫正常社交活動，個個好似啲毒L性無能架！

樓主識過個啦
香港仲有好多好女仔

執左相要幾大波幾靚都得啦，出到泥原來係肥佬一個...你就GG la

樓主咁似阿雞 所有人都屌過 整係冇比你屌

你有無扯

下次有冇你份先

又靚又大波又高學歷又月入高
但賤到做免費雞
而你又咩新鮮羅白皮佢又肯比你睇
唔係唔想信你
比張圖出黎睇下先啦

淫到睇字都扯扯地 點解我識唔到呢啲淫娃

假膠

分分鐘男人偷人圖當自己

片呢

膚淺

hahaha can't agree more lol

樓主知道佢係臭雞
但係又唔係太關自己事
想屌埋一份又無份
所以特登po上黎比人笑

it is a proper social manner at this age.

真係好 L 刺激，呢 D 先係好女仔

中出即飛啦樓豬

連登好多廢物，全香港死淨一個女人？

比佢聯絡方法我 我幫你開解下佢

純文字討論

咁其他人又屌到？ 你又屌唔到？

屌埋一份 但記得賣單

條女返咩工

神作

join game

冇圖冇得討論架喎

同問，夜場人？

屌埋一份

點解唔肯俾你屌

先唔論你段野係咪真
見都未見得就信人對你有好感
一齊打機，傾過電話就要愛到要生要死
遲早俾人呃哂啲錢
Btw樓豬同佢phone sex嗰陣有無打飛機

係咪矮矮地

樓主唔洗太在意，一邊做住朋友，一邊出去識下其他女仔，當你搵到第二個，個臭雞就會痴埋黎比你屌。

一穴幾J 諗起都覺得痴線

幾多歲

性生活開放無問題 問題係你無得屌？

雞都又靚又大波又高收入架

你問 我都想用下邊開解你 得唔得

triple 定 quadruple penetration

Some girls grid the heck out of guys these days. It's beyond social manner, more like a favor. I would call it a norm for millennials.

除得快就得 la, 出面大把女 la, 怕咩

咩叫 grid the heck out of

衰過雞

佢玩app即出又同你講咩 你係兵都不如
放手啦

sor 9 typo. grind*

你意思係攞男人黎攝時間？

no. girls would 磨 guys with their boobs
(Sor 9 i wish i could type chinese)

個世界係咁

屌

好撚正wor
諗起都扯扯地
聽住佢比人屌 自己係第二邊打丁

冇圖有咩好討論

有乜問題？如果俾幾條女你屌你都會屌架啦
咁佢俾仔屌又點？

你條女濫交既原因是社會風氣開放，要使她不濫交的方法是把香港伊斯蘭化，女人要蒙面 ，不淮進運動場，由家中父兄嚴密看管私生活，才能戒絕女人邪淫。

你鍾意被人帶綠帽

你都人貪人外表想屌人姐
你同屌佢果啲人咪差唔多

女子無才便是德，太高IQ過熱戀期後後會串柒柒

沉船

咪識住先，但唔好咁認真

要過人世咩

屌， av 情節來嘅喔
唔好沉船啊ching

冇圖都9頁

屌...NTR甜故黎

留名

介紹比我, 等我幫下佢, 等佢正常返還返比你.

有冇覺性咗某d野

講咁多你咪又係想屌埋一份 只係你嬲條女冇畀你屌

中意佢有病

樓主俾佢ig我ok?

垃圾post都傾9頁

個女仔係深淵樓主要三思

樂趣嚟～關身材學歷乜事

膠post咁撚多人推

屌你老母，圖都冇張，學人開post

唔好睇咁多A片
試下唱港歌

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

無evidence

做sp拉 起碼試下吖嘛 一齊就緊係唔好拉 一齊左咪又係日日比其他人屌

正啵 有免費片睇

條女咁似我
但我扑緊果時無打到比條仔囉

好撚癲mmm

有無咁易呃啊未見過面就話人又靚又白又大波分分鐘出到黎係男人啊

AV情節

天救自救者 條路係佢自己揀既 算啦 樓主你放生自己啦

come 兄弟 come

一齊屌啦

根本佢就知你想屌佢
比事實你睇問你join唔join
你又縮
又要想屌閪又要道德高地
垃撚圾

你又點玩
群p定sm

等於你可以做其中一個

無群p，但有sm同羞恥play

佢打黎迫你聽佢叫床，睇黎佢D 性癖幾特別。
不過覺你未來有機可以加入參戰

Cheap過雞，免費雞

拎定入場券

點解唔加入一齊?

睇到扯係咪正常

真人應該肥婆黎
叫佢下次多p FaceTime

網上識要一段時間先會見
約炮App識即晚出黎屌閪

開名可能有好多兄弟屌過

名副其實嘅男人公廁

因為咁先唔比相

呢d女 屌下就算啦 睇你款都應該好少接觸女仔
叫你番轉頭唔諗佢都無架啦 你味繼續鐘個頭埋去囉
到時唔好叫春無好女仔 罐部都係雞 係你自己選擇

你都屌埋一份

最慘係自己冇得屌⋯

我都係有咁既同感 最近開始山黎識女仔 發覺好多都性開放 覺得ons 無問題 呢個世界到底咩事

有幾大

有冇計過當自己做左佢條仔後
頭上會有幾多頂帽

重點無樓主分

無相無得討論

樓主...可...唔可以...介紹...俾我識

原來係毒撚

Av情節

三個月姐 屌

試下同佢做愛

做sp算啦

唉
而家呢個世代
網上睇到11歲都可以識2個星期就...

濫交都唔俾你屌
你仲唔走
係咪男人

條仔發現唔到你出面有第個
你都呃得幾通透

想同你玩

其實係社會文化壓抑住，佢地先唔表露出自己既性慾
其實女仔同男仔一樣都係有性需要，一樣咁咸濕

你屌埋一份

比咁多男仔屌都唔比你屌,真係慘

巴打 但我接受唔到 其實怪既係咪我

男既可以性行為，點解女既又唔得
我最睇唔過眼反而係借男女平等之名cap男人著數，佔男人便宜(香港好嚴重，美國好好多)

我自己本身唔係一個濫交既人 但最近出黎認識好多都係咁 個價值觀咁大分別 真心唔知點識女仔

世界上有咁多人，乜人都有架啦
咪搵個冇咁咸濕既女仔囉

點解咁多人有份屌你都冇得屌？

岩呀 唔明點解女仔性觀念開放就唔可以係好女仔 好女仔都要解決性需要如果依家仲講緊貞潔乜乜77只能話佢守舊 男女唔平等 條仔都咁叻keep處就另計啦

個個人都有得屌就樓主冇得屌

樓主扮乜野好擔心佢可唔可以收收皮先

P牌，0分重作

條女冇仔就價值觀問題，每個人都有唔同選擇

條女有仔就佢個腦好有問題

你點應佢

呀雞

其實最後比樓豬得米
可能最後又開個新 post 話
「自己條女唔係處，好辛苦」

所以搵過個la

seed x2

咁痴線你都鐘意

lm

你又唔係stakeholder
有乜問題

照上 無手尾跟
屌返三五七次就夠回本

CLS

哇，屌！你唔係諗住就咁擺兩張gif圖就走咗去咁不負責任呀

鐘意啊屌

都係陷入左迷戀狀態姐
過幾個月識多幾個女仔你就會發現佢只係show d想俾你覺得佢係好女仔既假人
到時你就會抽返個身出黎話自己on9

一係拍片放上嚟
一係斷欖啦

認真呢 都係斷欖
BTW WHY NOT BOTH

做SP囉

又靚又大波 圖呢

約佢出黎執返劑

嬲嬲豬

點識架

樓主 我好明白你 我都鍾意咗一隻雞八年

咁膠都扯到。
後生真喺好

雞都有分高汁同低汁既...

訓唔著依家先起身
睇完咁多留言 我都想講下
真係真事黎. 但關係人地私隱點會有圖睇
我拍過幾次拖 都成日FLIRT女
但呢個女仔性格同我初戀幾乎一樣咁. 個樣同身材又頂級
我真係沉哂. 佢同我講佢唔會同人約砲 又會淨係比男朋友屌
結果原來所有都呃9我, 事實係性濫交既女人
我好唔甘心好唔開心 咁高質既女人原來每日都比幾條佬圍屌
佢仲要好享受 我真係心都酸9埋. 又心痛又唔甘心

得你未屌過

係咁正就唔會俾你溝到啦

但佢好容易比人屌到
我當佢係寶. 佢當自己係乜
人地又當佢係乜

既然你都知自己好介意
Let go算啦
一係就逼佢見心理輔導同驗身
真係停哂濫交加冇性病先一齊囉

Agree

咁你最近識嗰啲唔代表所有女仔嘅 我可以答你我識嗰啲都潔身自愛

見你咁鐘意個女仔，樓主有冇諗住去勸下佢？

唉... 佢好耐都唔覆一次機
日日淨係掛住扑野扑野扑野.. 而家連同我傾電話都冇
諗下諗下. 佢之前同我講既野可能都係大話.
成日話OT. 應該只係去扑野

好羨慕
我中意既呢個女仔
1日都比幾條仔屌, 每1日都比人屌

屌你好似真係好撚慘

我都覺
如果比著大家係我. 會點

我指追緊我d仔
我有男朋友就唔會出去玩啦

無男朋友果時呢?

抽身而退

年輕人，當局者迷。
長痛不如短痛...

眼不見為淨

放棄 一個人食幾多 著幾多 整定㗎 佢唔係你嘅 咪唔要

算啦你咪又係貪人靚女大波咁正會唔會俾你溝到呀

不要去暗戀去強姦
連坐牢既勇氣都無叫咩鐘意

下？ 乜原來你冇得屌架？

呢D POST仲推上黎做乜柒
樓主會唔會坐緊係某IT部門笑住打字

你當佢雞咁就岩嫁啦 開定房叫埋你朋友等佢啦

其實呢本咩漫畫

屌. 真人真事

樓主係黑警？

點解講心事會比人當黑警
你究竟明唔明自己中意既人. 本身相處好好既人
佢呃你. 原來佢係好性濫交既人.
我係度抒發緊既時候 . 佢又比人屌緊
明唔明白呢一種心情

可以玩好多野

所以你都好濫

濫又如何？
至少我有男朋友嘅時候係專一

做sp

有seed 未

哇大佬 呢啲女送俾我都唔要

有性病幾靚幾大波都無用 除非你想做敢死隊

咁你唔去鍾意隻一樓一 唔好痴線啦師兄
俾你結到婚D cum兄弟二十圍都坐唔曬啦
同佢一齊遲早連你自己個屎眼都比人玩埋

可能要擺多日for佢地

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

辛苦曬表哥

啪過條女又係要係咁覆仔仔whatsapp
仲要覆幾個
唯有好好教訓

放手吧~
You Deserve Better!

人間性器

扑完咪走囉

拿拿林你都去屌左先啦，屌完再決定

樓主條女英文名係咪C字頭

都係即時諗起呢個

屌左先啦， 反正你唔屌人都屌。

得喇 知佢係雞喇

世界得兩種人 一種不濫交 一種濫交。

同男朋友以外的人扑野就係濫交

求名

人盡可夫

野狼與瑪莉

有最新進展. 同隻臭雞吵左大獲
佢無啦啦成個人反轉豬肚咁
同佢講左2分鐘電話.
我話 人地當你免費雞. 你日日比人屌.
珍惜你既人你當佢狗
跟住BLOCK9埋我扮好人話保重喇. 多謝你

咁撚正

味撚諗咁多 屌左先

More

strong post lm

NTR，正！